哥狗係咪on9？出戴納唔搵佢掉手榴彈？

下下掉入去至少屈佢2,3球啦 你唔撚掉手榴彈出佢做乜鳩

搵佢鄧腳

樓主22歲都識大立

抵成篤屎降班

個歲數後生左，係咪重生既妖人

炸撚到禾仔一沉不起

我仲以為同姓 原來真係佢個仔

右上角nben黎

點睇？

佢有米九 驚西手柚彈

唔睡？

圖右都米九

關你能事？

傻嗨

咁高大，簽埋佢老豆掉手榴彈比佢

冇咗達哥唔識教波啦